一生經過徬徨的掙扎

宜家一聽到呢首歌就諗起胡c fu
你班仆街仔

一生經過胡sir的掙扎

掙扎